#идея@drug_prg

Всем привет!) Пошли поиграем в пул сегодня вечером?)
О себе: Парень, 25лет,в Праге уже 9-ый год) #идея@drug_prg 
 
Всем привет. Я фотограф и ищу дизайнеров одежды для сотрудничества. 
Ниже фото не мое, но если тебе это близко, ставь лайк и я обязательно напишу! #поиск@drug_prg 

Вот отвечаю не думала что сюда напишу. Мне 24. И да, это важно. Потому что чем больше времени проходит, тем больше понимаю, что какое никакое, но возраст играет значение. Я не глупая, вот прям от слова совсем. И не урод, тоже от слова совсем. И не с завышенной с самоооценкой (как ты понял тоже от того слова). Просто я устала. Я так безнадежно во что то верю, не могу даже сказать конкретно во что, назовём это просто судьбой. За моими плечами огромный жизненный опыт (относительно конечно), но достаточный для миллиона историй. Со мной весело, это я знаю точно. Однажды я видела тут запись которая была мне супер близка по настроению, но тот человек мне не написал, и было грустно. Тиндер - неинтересно. Выбирать человека по фото, совсем глупо. Да я толком не знаю, с какой целью и сейчас пишу. Просто давай встретимся завтра около 9, попьём где нибудь вина, только обязательно красного и сухого. И поболтаем, но только если у тебя тоже есть миллион историй. А если будет неинтересно и невесело, то уже никогда не будем видеться. У меня есть друзья и я не сумасшедшая (ну это так на всякий случай) я люблю собак, йогу и вино. Ещё люблю маму, деду и книжки. Да много, что люблю на самом деле. Дай о себе знать #познакомлюсь@drug_prg

Всем привет , в последнее время ,не хватает простого человеческого общения и тепла. Если ты девушка , и тебе надоело общение в сети , и хочется интересно , и не скучно провести время ,то ставь лайк .
О себе : парень 23 года , в Праге относительно недавно. #поиск@drug_prg

Приветствую прекрасную половину этого паблика! Предыстория такова, что желая разбавить рутинные будни чем-то ярким и неординарным, я решил прикоснуться к искусству танца, а конкретнее: познать сальсу и бачату. Этот вид танцев парный, поэтому мне нужна партнёрша, которая, как и я, хотела бы попробовать что-то новое и скрасить вечера вторника и пятницы – именно в эти дни у нас занятия. Думаю, что этот пост заинтересует определённую аудитория, поэтому, милые девушки, жду Ваши лайки и желание танцевать.
О себе: парень, 23 года. Живу в Праге 5 лет обычной жизнью, хочу научиться двигаться в ритм музыке) #путешествие@drug_prg

Привет 🙃

Хочу слетать в Амстердам на 2-3 дня, цель поездки кексы 🧁 да, да, те самые 😇 Когда именно ещё сама не знаю, договоримся, кто когда может)) (можем поехать компанией) 

Так как мои друзья последнее время работают и превращаются в скучных взрослых людишек, вынуждено пишу сюда. 

Не важно кто ты, откуда и чем занимаешься! Важно, что ты хочешь поехать в Амстердам и покушать кексы и кофешопа 😁😇 ну и конечно посмотреть прекрасный город Амстердам🤔

Немного о себе - девушка, 19 лет, не ищу приключения, но они сами находят меня везде 😅😅 #путешествия@drug_prg

Привет. Буду Кратка. Ищу подругу которая любит путешествовать, фотографировать, походы в кино, экстрим, просто гулять по городу и открывать новые места. Если тебе интересно уже на этой неделе можем сходить в Matejska Pout и может В будущем (а точнее 28.04) можем съездить в Мюнхен. 
О себе:19 лет ,Д, В праге год, учусь в VSE. #познакомлюсь@drug_prg

Доброго времени суток! 
Парень, 20 лет. 
Я хотел бы найти девушку, от 19 до 23 лет. Со своими странностями и «тараканами», а может, совсем без них, неважно. Того самого человека, с которым можно поговорить обо всем и ни о чём, с которым можно пройтись вечером или поехать куда-либо вместе и просто провести время приятно, за просмотром фильма, чашечкой кофе или при самой обыкновенной прогулке, находясь рядом друг с другом. Для которого хочется быть опорой, поддержкой, которого хочется радовать и от которого ты не будешь ждать того же, а будешь знать или, более того, уверен, что этот человек даст тебе то же. 
Буду рад сделать все для того, чтобы каждый день делать тебя счастливой. :) 
И было бы в самом деле здорово подружиться, после чего, стать друг для друга чем-то большим. 
Спасибо за внимание и хорошего дня. :) #культура@drug_prg

Привет всем, есть кто идет в понедельник на EKTOMORF?

П #путешествие@drug_prg

Привет ! Ищу людей, которые любят путешествовать
Просто лайкни, если ты тоже готов(а) куда-то ехать 
Хочу поехать ( полететь ) в Брюссель, Амстердам и т.д.
Также рада буду общению.
Прогулкам
И совместному времяпровождению 
Друзья говорят, что со мной легко 😇 #идея@drug_prg
 
Добрейший денечек, сразу к делу. Обращаюсь к студентам FIT и FEL. 4 мая будет проходить конкурс itee, я собираю дримтим для похода, хочу на těžší variantu. В принципе призы там не очень, меня интересует в основном stáže от сименса. Ардуинщики велком. Если шаришь в stm32 ещё лучше. САМОЕ ГЛАВНОЕ ЖЕЛАНИЕ УЧИТЬСЯ. Если у вас есть команда, хочу присоединиться. НУЖНО БУДЕТ ПАРУ РАЗ ВСТРЕТИТЬСЯ, ПОТРЕНИРОВАТЬСЯ, Я ПРЕДПОЛАГАЮ, ЧТО ТАМ БУДЕТ. О себе : студент, 3 курс, могу в ардуино, програмировал авр и пик на чистом си, подрабатываю программистом МК(xmega в основном), очень немного могу и в стм32. Плюс питон и kivy немного. Разок был на хакатоне. В доказательство того, что я что-то умею, закидываю фоточку моих хэндмэйд часиков. 
Парень, 21 #фото@drug_prg

Я могу провести фотосессию за чашку кофе в это воскресенье, хочется поснимать интересную внешность, мальчик или девочка, можно спорт, скейт, велик
Опыт есть Привет, ищу компанию для похода на невероятно необычное импровизационное шоу) 
15.04.2019 19:00 
Д 18 #познакомлюсь@drug_prg

Всем привет) Наверное у многих тут были случаи, когда пытались найти свою половинку, но все это приводило к бесконечным перепискам и ничему более... В итоге человека так и не удалось узнать, потому что вопросы касающиеся биографии человека в контексте переписки вам никогда не дадут эмоций, которые испытывает человек в разговоре с вами. Не видно ни глаз ни улыбки. 
Я бы лучше потратил час своей жизни на прогулку с человеком/ поход на пиво/ или любой другой согревающий напиток, и понял бы подходит мне человек или нет. Всяко лучше, чем тратить дни-недели к ничему. 
 
Так вот к чему это все)) Я парень, 20 лет уже не за горами. В Праге 2-ой год. Ищу подругу для совместного времяпрепровождения. Если ты тоже чувствуешь, то что я расписал выше, и не боишься выйти на прогулку с незнакомцем, которого видела только на фотке, то смело ставь лайк🙃 Выберемся куда-нибудь на выходных, a там уже увидим :) #мероприятие@drug_prg 

Всем привет! 

12.04 с другом собираемся посетить underground клуб Ankali. Кто там был, знает что это за место) Непрочь от компании двух девушек, которым надоели пафосные клубы и хотели бы открыть для себя что-то новое и необычное. Если вы любите танцевать до утра и слушать Undeground Techno музыку, то welcome!

О нас: веселые, интересные, 25-26ти летние парни. 

Кого заинтересовало ставьте лайки! #познакомлюсь@drug_prg 

Всем привет, я давно живу в Чехии,круг общения одни чехи и честно, не хватает общения и дружбы с русскоязычными. Пишу сюда в группу потому, что ну не в очереди же знакомиться?😂 Учусь, работаю, вполне самодостаточна и уверена в себе,высокая, симпатичная и весёлая😉 Но каждому человеку в определенное время нужна поддержка и надёжное плечо. Времени свободного не так и много, поэтому ищу друга(парня), все тусовщики и "интеллектуалы и всесторонне развитые личности", увлекающиеся всем подряд - пройдите мимо!))
Ищу обычного, с желанием общаться, путешествовать,узнавать новое, нормального,надежного позитивного парня с чувством юмора (22-28 лет)💖
Не вижу смысла в переписках, написать можно все, что угодно😂, я за личное общение, только так можно понять друг ты мне или просто знакомый, совпадают ли взгляды, мысли желания, часть каких то интересов, мы можем быть абсолютно разными, но если найдется хоть что - то, что объединит нас, будет здорово!))
Знаю, что много тех, кто читает и проходит мимо, значит не судьба😅
Напишу всем, кроме тех, кого знаю 😉
И мало ли, может это и будет новая страничка в наших жизнях?👫
Всем улыбка😊
Админу спасибо за группу! #познакомлюсь@drug_prg 

Всем привет !)
Обращаюсь к вам, самая прекрасная половина человечества. На дворе весна, и хотелось бы получать тепло не только от солнца, но и от тебя, милая леди. 
Мне 24, скоро возвращаюсь в Прагу. Я не любитель клубов и тусовок, не курю. Поэтому хотелось бы найти хорошую девушку, с которой можно весело проводить время, гулять, смотреть фильмы. #мероприятие@drug_prg

Туса русскоговорящих 🤗 

Мы открытые и веселые, ищем таких же. Если ты не такой(-ая), мы тебя таким сделаем😂

В эту пятницу(12.04) мы собираемся снова устроить веселую жаркую ночь‼ 
 
Мы хотим собрать до 40-50 человек и отжечь от души. Что же будет? 
 
📌Предварительное знакомство (настольные игры)
📌Party room 
📌Море алкоголя 
📌Музыка (большие колонки) 
📌Личный бар и бармен 
 
Вход абсолютно бесплатный, но с условиями. 
 
Что нужно? 
 
📌Захватить с собой бутылку алкоголя на общий стол 
 
...всё😂 
 
Мы любим то, что делаем и хотим чтобы все прошло культурно и весело, поэтому будем присматриваться к тем кого берём☺ 

В прошлый раз мы облажались с местом, но все равно провели время сногсшибательно! В этот раз таких оплошностей не будет!
 
Очень важно заранее уточнять имена людей с кем собираетесь идти в компании. Вход ограничен и строго по списку. 
 
Это будет грандионзно😎 Всех ждём❤ 
П. 19 #познакомлюсь@drug_prg
 
П. 23
Всем привет, тоже решил попробовать написать пост сюда, хотя я не любитель знакомств в интернете, мне 23 в Праге уже почти 5 лет, уже как 3 года работаю сам на себя и даже уже это можно назвать бизнесом 😃, рост 185 вроде бы как, занимался ещё в школе баскетболом. Ищу девушку, возраст не важен, цвет волос тоже, просто родственную душу, не люблю долгих переписок, так что думаю лучше сразу куда - нибудь сходить) Очень много моего времени занимает моя работа, а иногда просто хочется с кем-нибудь хорошо провести время и пообщаться ) вообщем ставьте лайки и я отпишусь, там уже видно будет) Друзья ❤ 
Kdovi дарит два билета на концерт хип-хоп- и хаус-рэп-исполнителя Федука в Праге 17.04. 
Для участия в розыгрыше напишите код FEDUK здесь 👉 Vk.me/kdovi 
Розыгрыш состоится 15.04. методом случайного выбора победителя. 
ℹ Участники розыгрыша должны проживать в Чехии и состоять в группе. #путешествие@drug_prg 

Берлин. 18 апреля. Дорн. Твой лайк. 
На автобусе поедем, если что.

Д 21 #фото@drug_prg 

Всем привет,

С наступлением весны и хорошей погоды появилось желание сделать несколько качественных снимков. Рассмотрю всех желающих, как девушек, так и парней.
О себе - парень, 28 лет, опыт фотографирования имеется. #путешествие@drug_prg 

Всем приветики🙃
Появилось желание выбраться в 
эти выходные на скалы Adrspach 
О вас: наличие автомобиля и симпатичного друга 
O нас: Две возможно интересные, но точно симпатичные дамочки 🔥 #путешествие@drug_prg

Всем привет!) Хочу найти компанию для небольшой поездки в один неизведанный красивый город под названием Вроцлав. Вроцлав - достаточно старый город, по европейским меркам является вполне большим, поэтому благодаря этим двум фактам в нём будет чем заняться, можно будет оттуда привезти хорошие фотографии и впечатления 😀. Неизведанным я его назвал, потому что никогда не слышал, чтобы там кто-то был, в отличие от какого-нибудь Дрездена, Берлина, Мюнхена и так далее, поэтому это ещё один повод, почему стоит поехать во Вроцлав. Планирую поездку 19, 20 или 21 апреля, как раз будут долгие выходные. Утром отправиться, а вечером уже вернуться, ехать туда всего лишь три часа. 
Если интересует, кто я, то я девятнадцатилетний парень. #познакомлюсь@drug_prg

Д. 24 (выгляжу младше)
Ищу парня и друзей для общения, прогулок, просмотров фильмов и любой активности.
Не буду писать всякую милую романтичную ерунду, просто ищу людей, с кем можно было бы обсудить какую угодно тему без предрассудков и табу. Чёрный юмор, культурные беседы - что угодно. Я буду уважать ваши интересы и увлечения, но ожидаю, что вы будете уважать и мои. 
Я человек общительный, в Праге не первый год, но всегда рада новым людям и знакомствам :) #спорт@drug_prg

Всем привет, давно хочу собраться поиграть в футбол, но к сожалению, не могу найти хорошую компанию, с удовольствием влился бы в компанию любителей футбола. Если вы где-то собираетесь и играете, ставьте лайк, я вам сразу отпишу . П #кино@drug_prg

Здравствуйте.

В кино выходят два фильма, к которым я совершенно не знаю, как относиться. Это ремейки Кладбища Домашних Животных и Хеллбоя. Великолепный "Мы" Джордана Пила навряд ли что-то в этом месяце переплюнет, но если я буду следовать такой логике, то до Джокера так ничего и не посмотрю.

Ни по одному автору не сняли столько шлака, сколько успели наснимать по Кингу, но меня очень заинтриговал дизайн детских костюмов и то, как качественно сделали мертвую кошку в трейлере. Это детали, но хоть что-то стоящее в фильме точно будет. Плюс на ужастики всегда приятно идти в компании.

Трейлер Хеллбоя показался мне несусветным шлаком, но я не хочу поливать фильм грязью, ведь очень боюсь показаться стариком, у которого в детстве трава была зеленее, а Хеллбой был очаровательно простым, а не тупым верзилой (комиксы не читал).

Зову затестить один из этих фильмов на свой страх и риск. Нужен шарящий в кино и умеющий его интересно обсудить человек, готовый подвергнуть себя экспериментам из серии "а вдруг это будет не больно?". Пол не важен, возраст от 20 до 28. Фанатов Марвел прошу проходить мимо, хоть сам и в восторге от Войны Бесконечности.

Парнишка, 22 года.

О, и я знаю, что в кино ещё крутят Шазама, но после высоких оценок Аквамена на кинопоиске я не верю не то что отзывам к фильмам DC, но и в реальность окружающего мира😦 #идея@drug_prg 

Для развития совместного эко-проекта, требуется амбициозная девушка-швея, желающая сделать мир немного чище..
Must have: опыт работы, позитивный настрой и ответственность за результат. #культура@drug_prg 

Эй кто на Онуку в субботу? Я в раздумьях, но она крутая. Одна не хочу

Д 22 #мероприятие [club64959340|@drug_prg]

Всем привет! Каждый год, мы собираемся на Слапах, чтобы познакомиться друг с другом, пожарить шашлыки и приятно провести время! Присоединяйся, это отличный повод весело провести выходные и найти новых друзей! 
Ставь лайк и мы можем 20 апреля уже наслаждаться вкусом жаренного мяса ну или баклажана )) #мероприятие [club64959340|@drug_prg]

Ищу компанию для посещения бесплатных курсов Реггетон. Одна идти стесняюсь ☺ буду рада компании 

Д.25 Привет!
Ищу девушек из России, живущих в Праге, для фото-проекта.
Возраст примерно 18-23, но без четких рамок 
В основном планирую снимать портреты в среде. Без ню 👌🏻
Внизу прикладываю свои работы.

Если интересно было бы поучаствовать - расскажу про концепцию 🙂 #мероприятие@drug_prg

Ахой всем. Собираюсь идти в луна-парк, но одной как-то не хочется. Много расписывать не буду. Просто нужен веселый и ещё, наверное, простой в общении человек, который точно знает, что хочет повеселиться и скрасить свою жизнь новыми эмоциями. Дальше посмотрим, как пойдёт, надеюсь, что потом наше общение на этом не прекратится :) Было бы здорово, если бы нас собралось 3-4 человека, но это не так важно. 
Мне 19 (надеюсь, вам тоже примерно также), Д, люблю посмеяться и погрустить иногда.
 P.S те, кто не собираются идти, а просто решили поддержать идею, не лайкате, пж. Спасибо всем и добра #культура@drug_prg

Ищу спутников и спутниц для похода на импровизационное шоу 15.4.

Д #фото@drug_prg 

Чау. я Алиса, и я умею держать в руках камеру. мне очень скучно на ближайшие пятницу и субботу (12 и 13 апреля), поэтому я ищу милую даму на любой из этих дней, чтобы снять ей коротенький портрет (~30 секунд) в цветочках (речь о видеосъемке).

от меня: примеры того, что умею, ниже. ваше нарядное видео в инстаграм будет готово буквально за пару дней.
 
от тебя: ты девушка, тебе от 18 до 23, у тебя есть легкое платье светлых оттенков и время в пятницу на закате (или еще лучше в субботу рано утром). длина и цвет волос не имеют значения, а еще ты самая красивая, так что не бойся поставить сердечко. #познакомлюсь@drug_prg

Всем алоха. Уже миллион лет думал, что стоит написать банальный пост о том, как надоело одиночество, банальные дни дома и прочее невеселое "веселье", но лишь сейчас думаю, что собрался с мыслями. У меня нет особых критериев для человека, постоянно ищу один типаж, а начинаю общаться с полностью противоположным человеком и меня это очень даже устраивает. Наверное лишь скажу, что не хочу уж абсолютно токсичных людей в своем окружении, а в остальном точно не важно. Не ищу наверное прям отношений, ведь все начинается с банального общения и дружбы, ну я так думаю.
Сам я в Праге почти 5 лет, учусь и работаю, а вообще сам из Казахстана, думаю это важный критерий, учитывая много факторов) Не являюсь моралфагом в плане вредных привычек, всегда рад сходить в бар, выпить пива, вина или что покрепче. Люблю черный юмор, без него жизнь казалось бы слишком скучной, но при этом безумно ценю в людях доброту и честность, вот такое вот противоречие. В общем кому этот пост показался не столь скучным, то лайкай, авось и получится найти коннект! Всем мир! #познакомлюсь@drug_prg 

Я не фанат знакомств по интернету, но решил дать этому способу шанс. 
 
Хочу познакомиться с невысокой девушкой студенческого возраста. Я прекрасно понимаю, что этот мир состоит не только из фотомоделей и королев инстаграма (и слава за это Богу...). Просто будь сама собой, никто не идеален.
 
Не буду тут писать целое сочинение о том, какой у тебя должен быть характер, интересы, итд. - важно, чтобы между нами пробежала искра. А когда же она пробегает? Тому, кто это знает, дайте Нобелевскую премию) Знаю только одно - не познакомимся - не узнаем. При наших первых встречах всё будет яснее.
 
Если любишь проводить время спокойно - на прогулках, в кафешках итд. и СЕРЬЕЗНО (!!!) хочешь познакомиться - ставь сердечко. Может из этого что-то и выйдет. 👍🏻
 
В переписке ожидаю от тебя чего-то большего чем однословные ответы, в таком случае я лучше с Клеверботом от Гугла пообщаюсь)

Парень 24, студент. #путешествие@drug_prg

Привет всем !!!
Ищу попутчицу для совместной поездки в Париж на 3 -4 дня. По датам могу с 18 апреля по 30 апреля включительно) Все варианты оговариваются. Ставь лайк и я отпишусь) Почему эти даты потому ,что я еще не была в Париже весной. Еду уже 3 раз т.ч. опыт ориентирования на местности есть)
Д #путешествие@drug_prg
#культура@drug_prg

Буквально сегодня взял билеты на бас-тур в Берлин на КОРЖА.
Может есть кто-то, кто тоже едет или хотел бы поехать?
Давайте начнём тусить еще до концерта!!! 
своих не забывать

 П, 18 #поиск@drug_prg

Привет всем креативщикам и любителям Арт рисунков . 

Ищу людей которые хотят изобразить что угодно на скейте. Если ты любишь создавать что-то новое и необычное, а холст, ватман или стены улиц надоели , лайкай😁 . А также могу предоставить что нибудь из своей одежды 🤷🏻‍♂) 
Всегда имел интерес к творчеству , но разделить мой интерес не с кем 🙃
А также если кто то из читателей катает на скейте или хочет начать , но не знает с кем , можем катать вместе 🙋‍♂

О себе: 18 летний адекватный парень с чувством юмора) #музыка@drug_prg

Всем привет! Я студент и экстрим вокалист/гитарист по совместительству. Ищу группу(в качестве экстрим вокалиста). Требуется барабанщик с карданом, гитаристы и басист. Если ты умеешь играть что-то, начиная с альтернативного метала и до дэткора и остальных поджанров метала, то скорее лайкай этот пост! Собираю группу для серьезной и качественной работы,выступлений, записи и туров! #познакомлюсь@drug_prg

В общем, меня достали все эти описания в группе по типу «ищу милую, добрую, красивую, женственную, исцеляющую взглядом и снизошедшую с небес» девушку. Я обычная. Да и все мы обычные, просто со своими тараканами. У меня нет времени и желания играть в «демо-версию».

Я работаю, обеспечиваю себя, есть цели и амбиции, был опыт в бизнесе, достаточно самостоятельна, чтобы решать проблемы, не ноя при этом каждую минуту. Люблю готовить, спонтанно срываться в путешествия, обожаю долгие походы по лесам или горам, ценю в людях легкость на подъем и гибкость мышления. Без вредных привычек.

И я ищу такого же адекватного человека, парня, на которого можно положиться и довериться, из которого не нужно будет тянуть каждое слово при разговоре. Вечные студенты, тусовщики, искатели «милых, добрых, нежных» - пожалуйста, не тратьте своё время и нервы. 

Я не грубая, не жесткая, просто стараюсь писать и говорить по существу, чувство юмора у меня тоже присутствует, хоть и достаточно специфичное 😏 

Буду рада пообщаться лично, а ещё лучше - в реале! #поиск@drug_prg 

Привет,
прочитал сейчас пост ниже, про восход солнца и.. можно сказать что душа немного взвыла от грусти.. Ведь мне хочется того же самого.. Знаешь читатель, я не жалуюсь, я привык к одиночеству, к отсутствию друзей, к боли и тоске.. Но всё же, иногда хочется чтобы кто-то был рядом. Кто-то, к кому можно темной ночью прижаться и забыть про какие-то там проблемы.. Хочется знать, что дома ждут и нужно раньше уйти с работы домой. Мне тоже хочется с кем то встречать восход солнца, сидя за столой и попивая горьковатый кофе или же горячий чай, а вечером проводить закат, укутавшись пледом.. Хочется говорить кому-то доброе утро и желать доброй ночи предварительно поцеловав. Хочется защищать и заботится, строить планы и не смотря ни на что, наслаждаться жизнью. Дурачится, танцевать, бегать под дождем, ездить на велосипеде или уйти в поход с палаткой, ездить на всякие фэсты итд.. так хочется всего этого... Звучит так, будто я слаб, но это не так. Я видимо просто устал от одиночества. Я не такой как все, у меня свои взгляды, свой характер и внешность ( я не считаю себя красавцем ). Если все плывут по течению, я пойду против него! У меня свои заморочки и тараканы в голове, да и вообще я не идеален. А кто идеален в этом мире? Ведь у каждого свои идеалы. Со мной иногда бывает сложно, у меня свои недостатки и дурные привычки, которые я могу исправить.. и поверь, я пойду на любые поступки, если буду знать что меня любят :) Я не особо полагаюсь на такой способ, и точно знаю что найдутся те, которые скажут что надо знакомится на улице итд. Да, возможно, но это ваш путь, а у меня есть свой. И если всё же кто-то решит рискнуть, я буду счастлив. Возможно, читатель, ты под столом со смеху, и вправду, я был бы тоже. Но кто не рискует, тот ничего и не получает, а жизнь то всего одна.. Быть может один в поле и воин, однако вместе мы сила.
П 22 Прага 😊 #познакомлюсь@drug_prg

Ищу девушку, вторую половинку, которая бы хотела вместе проводить вечера, гуляя по городу и болтая ни о чём, смотреть фильмы на любой вкус или же взять и рвануть в поездку в другую страну. Понял, что, постоянно находясь в обществе "суровых" инженеров, именно этого мне не хватает.
Мне 19 лет, студент, вроде с привлекательными чертами лица, стройный, но постоянно работаю над своей фигурой, люблю бродить по улицам, слушая музыку, посвящаю много времени учёбе, надеясь стать настоящим профессионалом с своей сфере и благодаря этому не жить всю жизнь, дожидаясь пятницы, а ещё люблю использовать деепричастия) #познакомлюсь@drug_prg

«Я проведу тебя по городу ницшеанцими путями» 

П, 21. 
Ищу самодостаточную милую красивую девушку с волей и тягой к путешествиям. Та, которая готова улететь в Бразилию и поехать в Аргентину на попутках. Та, которая готова идти по горам с рюкзаком на плечах.
Давай творить, изучать, читать, любить, наслаждаться... #поиск@drug_prg 

Встретишь со мной восход солнца ? 

Не важно кто ты , девушка или парень ! Главное будь веселым человеком , с кем можно болтать о чем угодно 🤗 

Думаю мы оба решим выбрав место , откуда будет невероятный вид (было бы не плохо если ты уже знаешь о таком 😁👌🏼🌄) 

Ну а на самом деле , моя мечта , это встретить солнышко на крыше дома . кофеек в термосе , или чаек , не важно (я и какао обожаю 😻нуууу или можем согреться 🍷винишком) 

Болтать о этой прекрасной жизни 😃 
Ну же , есть у нас тут смельчаки ? 
Если тебе так же все равно кто я и как я выгляжу , а важен момент то жми ❤
P.S ох это чувство , ты ведь понимаешь о чем я ? 5:45 😌🌄

Весной расцветают цветы, души, надежды и мечты.

Д #культура@drug_prg

Привет всем кто завтра идет на концерт группы " Порнофильмы " 

Не хочу ити один !Го вместе ;)
П #поиск@drug_prg 

Привет. Среди моего окружение нет тех, кто разделяет мой основной интерес сейчас, поэтому мой зов ко Вселенной пойдет через этот пост. 
Хочу найти людей, которые интересуются серьезно биржевой торговлей и умеют находить тренды (в первую очередь, фундаментальный анализ). Особенно stock market и commodities. 
Для обмена опытом и обсуждения идей. Пол и потолок не важен. Важно - умение аргументировать точку зрения, умение не только говорить, но и слушать, знание английского в достаточной мере, чтобы более-менее свободно искать и проверять информацию. #культура@drug_prg

Привет всем, кто то идёт сегодня на концерт Bexey? Хотелось бы найти компанию, или хотя бы пару человек для совместного похода на концерт:)
Д #кино@drug_prg

Разыскивается любительница путешествий для похода в кино на документалку «На тарабанте туда и обратно»
М22 #путешествие@drug_prg

Всем привет!

У кого ещё нет планов на 19 апреля? Это будет начало длинных выходных в Чехии и мы хотим предложить присоединиться к нашему небольшому путешествию😊 Мы - пара, которые хотели бы съездить 19 апреля на Мораву (посетить замки Леднице, Валтице и т.д.) и ищем попутчиков для поездки. Общественным транспортом туда добираться очень долго, неудобно и дорого. Поэтому планируем взять большую машину в аренду (на 8 человек) и отлично провести день 😉 Стоимость поездки с человека выйдет ориентировочно 700 крон. Кому интересно - ставьте лайк и мы напишем. #познакомлюсь@drug_prg

Всем привет!

Ставь лайк, если хочешь сходить со мной на премьеру Мстителей 4 в imax в 2 часа ночи!
24 апреля
О себе: Мальчик, 23 годика #идея@drug_prg 

Привет. Занимаюсь бизнесом и постоянно пытаюсь сделать расфукосировку, чтобы взгляд не был замыленным. Ищу владельцев или управляющих бизнесов с оборотом от 100к до 1млн в месяц, чтобы поговорить о бизнесе и дать взгяляд со стороны. Я специализируюсь на ритейле/гастро. Бизнес образование в 4 странах (США, Англия, Чехия, Россия). Я постараюсь помочь вам, а вы поможете мне отвлечься от своего бизнеса. 

Лайкайте, постараюсь быстро ответить #познакомлюсь@drug_prg 

Привет.
Парень, 22. Работаю, учусь, по выходным преподаю английский. Времени мало, но вечерами все равно одолевает тоска, спасение одно - с кем-то общаться. Люблю гулять пешком, не против алкоголя и всего остального, но без фанатизма. Обожаю общаться вживую, но и переписываться не против. Из литературы люблю Лавкрафта, Воннегута, Хеллера, Пелевина и Ильфа с Петровым. Теку от эстетики киберпанка и других вариаций сайфая, но к ст и зв холоден. В кино и изобразительном искусстве ориентируюсь слабо, с радостью пройду курс ликбеза. Скептически отношусь к вере, ЗОЖ и местам с большой концентрацией посетителей, предупреждаю заранее. Заметил, что общение лучше идёт с девушками, но отношений не ищу. С недавних пор почти каждую ночь снится Амстер, если подружимся - обязательно съездим вместе. #познакомлюсь@drug_prg

Итак, всем привет, и это моя третья попытка попасть на стену этого паблика. Никогда неумел красиво писать. Но одиночУество досталось намного сильнее чем нежелание немного подумать и написать сногшибательный пост дабы найти кисю. Вообщем мне 21 в Праге уже рок а пул тоесть полтора года. В планах найти не ленивую, добрую, милую, красивую, с модельной внешность.. Но собственно это не особо важно. Будь просто девушкой и поставь лайк) 
Так вот я когда то занимался спортом причём очень даже успешно.. Ноо я решил оставить это и провести свою молодость так как мне хочеться и после этого я получил разряд в литрболе, кмс по хапкиДО. А сейчас надоело и это и вот думаю взять в руки свою голову и начать устраивать свою будущую жизнь а именно найти друзей, девушку, завести чёрного кота и белого большого пса типа стафтерьера или же бультерьера, самому его выдресировать ( как минимум сидеть я его научу) пытаюсь приучить себя любить книги каждое утро пока еду на роботу и пока еду домой после работы читаю, через силу, нихотя но читаю.. Обожаю сериалы. Музыку. И природу. Но это не значит что не не тусуюсь в клубе, это тоже можно ноо если я буду решать куда мы пойдёт отдыхать то будь уверена что это будет лес поляна горы речка озеро с грилем и пивасиком но никак не шумный клуб. #познакомлюсь@drug_prg

Мы — две веселые, заводные девушки, полные энтузиазма. Любим путешествовать, играть в настольные игры, гулять, ходить в кино, боулинг и многое многое другое🥳🤪

На днях мы поняли, что у нас очень много идей, куда можно поехать и чем заняться, но людей, которые бы составили нам компанию, не так уж и много. Поэтому мы ищем именно тебя! Нам не важен твой пол и возраст, не важен твой род деятельности, интроверт ты или экстраверт. Просто будь собой, а чем нам заняться вместе, мы придумаем😏  #фото@drug_prg

Всем солнечного дня 🌞
Девоньки, кто хочет устроить фотопрогулку или что-то приближенное к этому понятию для пополнения контента в Инстаграм?
Ты мне, я тебе 😉 
Д
Ставьте 🧡 #путешествие@drug_prg

Привет, Пражане!

Собираемся в поездку на машине с 19.04. по 28.04 🚘 Проедем через горную часть Словении, далее города Италии (Венеция и другие на выбор) и вернёмся в Пиран к морю, где проведём оставшиеся дни. Нас трое: девушка 27 лет и два парня по 25. Ищем девушку для равенства полов😁 Если есть свободное время, жажда путешествий и ты очень соскучилась по морю, присоединяйся! Приблизительные расходы так же просчитаны, обсудим в личке. Ждём тебя, наш компаньон!🤗 #игры@drug_prg

Вечер воскресенья, компания незнакомых, но весёлых людей, бар, кальян и настолки. 
Нравится? 
Жми лайк, и мы свяжемся. #познакомлюсь@drug_prg

Всем доброго времени суток. Обращаюсь к жителям Градца Кралове (если такие имеются). Весна, погодка налаживается и хочется прогулок, посиделок, кофея.
Устала беспросветно учиться - хочется хоть иногда выходить из дома мимо школы. 
Отношения не интересуют 🙅🏻‍♀
П.с. Мотивирующая картинка 🚀
Девушка, 20 лет. #культура@drug_prg

Всем привет! 

21-го апреля в Futurum Music Bar выступает пост-хардкор группа из Бостона - Defeater. Мы с другом идем на концерт. Ищем людей, которые тоже идут на них. Вместе будет веселее! 

О нас: два парня - нам по 27 и 23 года. Работаем. В Праге уже очень давно. #игры@drug_prg

Доброго субботнего вечера, дамы и господа.
А добрым он может стать потому, что мы собираем компанию для игры в Uno и Монополию в одном прекрасном баре с кальяном, так что коль нечего делать - присоединяйся.

Требования:
- Возраст: 18-27 лет
- Не быть кислой рожей
- Уметь в юмор, задача ведь повеселиться.

Ставьте лайки, подписывайтесь на канал, жмите на колокольчик, мы не кусаемся. #путешествие@drug_prg

Всем привет, задумались о поездке на 1-2 ночи в «куда-нибудь», период с 19-22 апреля. Рассматриваем Италию, Германию, может у кого есть идеи где можно хорошо отдохнуть и есть желание составить компанию. Мы молодая семейная пара, собираемся на машине, расходы поделим. Всем добра 🙌 #спорт@drug_prg 

Всем доброго времени суток. До лета осталось не так много времени, а ещё меньше осталось желания ходить в зал одному. Потому хотелось бы найти человека который разделил бы сомной данное мероприятие) Совсем не важно сколько ты времени занимаешься или может ты вообще хотел бы начать ходить, но не с кем. Важно только желания изменить себя, и полная отдача))
В кратце о себе : Парень, мне 23, с Украини, потому проще было бы общаться на родном языке, но и в общением на русском проблем не возникнет. И да хожу в зал на Nové Butovice в Form Factory.
Интересно? Ставь лайк, напишу)) #девушки_only@drug_prg

Привет
Д 18

Ищу подругу

Хочу чтобы мы были вместе везде и всегда
Люблю долгие прогулки по незнакомым улочкам и на природке 
Будем делать классные штуки(какие не знаю но просто что-то атмосферное!)
Рисовать,фотографировать,грустить
Болтать обо всяком 
Встречать рассветы и провожать закаты 

Прошу,найдись🌸💕 #поиск@drug_prg

Ахой. ✋🏻

М, 24. Ищу двух незнакомцев/незнакомок, чтобы 13го апреля сходить на выставку африканских фиалок и тропических бабочек в Ботаническом саду.
Ищу только дружбы. #познакомлюсь@drug_prg

Прошло уже полтора года с моего переезда в Прагу, а я всё ещё гуляю прохладными вечерами в одиночестве, думая о чей-то теплоте и милых разговорах ни о чём и одновременно обо всём вместо заслушанного до дыр плейлиста в моих ушах. Не ищу только лишь отношений, но если между нами что-то вспыхнет во время разговоров о вечном, сидя на вершине Петршин, слушая музыку и попивая дешевое вино из Альберта, то пусть так оно и будет. Временами люблю закрыться в четырех стенах, смотреть/играть/читать что-нибудь, но также был бы рад пустить в этот мирок и тебя, учитывая твои пожелания и вкусы. 

Я парень 20-ти лет. Кажется, слишком заботливый и добрый. Слушаю всю музыку от DSBM до "Руки вверх" и смотрю любое не шаблонное кино/аниме. Могу рассмешить и рассказать кучу историй из своей жизни. Люблю путешествовать, открывать новые места и постоянно обсуждать что-то, иногда прерываясь на не неловкое молчание ради прекрасного момента. #познакомлюсь@drug_prg 

Всем привет! Пришла весна и сидеть дома совсем не хочется, а постоянное общение на чешском навеяло на необходимость найти русскую компанию! 💪🏻 

Надеюсь познакомиться здесь с новыми интересными людьми, с позитивным настроем и уже чего-то добившимися в жизни. С любителями лежать на диване весь день мы точно не сойдёмся! 

Может кто-то хочет выбраться на выходных просто прогуляться по набережной, сходить в боулинг или придумать еще что-то! Давайте объединяться и классно проводить время!!! 

О себе: девушка, 23 (ЧВУТ, спорт и фотография ван лав😉) #культура@drug_prg 

Привет!

Друзья, как Вы знаете в августе в Праге будет концерт легендарной Металлики!!! Ищу компанию на концерт, ставь лайк! #познакомлюсь@drug_prg

Всем привет 👋
Хочу найти легких на подъем людей любящих всячески активно проводить время, будь то обычный выход в город в поисках приключений, поход в бар или ночной рейд клубов. Тусовщики всех стран, объеденяйтесь! 

Peace! ✌ #познакомлюсь@drug_prg

 Ищу напарницу, для совместного времяпровождения, а также для - походов(поездок) в разные, интересные места Чехии, Европы и Мира. 

М25 лет, украинец, поэтому лучше если и ты украинка. #культура@drug_prg 

Всем привет. Ищу людей которые идут на концерт японской группы Mono 19.04.2019 в Underdogs' Ballroom & Bar.
Ребята играют Post Rock, так что если любишь метал то тоже присоединяйся.

Жду именно тебя. #спорт@drug_prg

Всем привет! Начиная со следующей недели начну бегать в 10 утра 2-3 раза в неделю по средам, пятницам и воскресеньям. Живу в районе Vršovice Praha 10, думаю бегать в парке Havlíčkovy sady. 

Лайкай, если хочешь присоединиться и настроен(а) на долговременную договоренность:) 
Д., 21. В Праге 2 года. Учусь в медицинском на английском и работаю в хостеле. #познакомлюсь@drug_prg

Девочки и мальчики, которые ещё ценят живое общение и хотят гулять. Пойдёмте гулять! 

Нравятся цветущие деревья, маршруты мыслей при наматывании кругов по Стрелецкому, эстетичная деформация реальности при помощи кружки кофе и любого фото эдитора на телефоне.

Парень 18-ти лет, люблю (слишком) искусство.
Отпишу по возможности. #Познакомлюсь@drug_prg

Всем привет, кто учится на медицинских специальностях, отзовитесь, очень хочется познакомиться и подружиться.🙂Не сомневаюсь, что у нас найдется много общего и интересные темы для общения😉
Я тоже будующий медик, Д #спорт@drug_prg

🏐
Всем привет. Проводится набор в команду по волейболу для регулярных тренировок и игр в любительских турнирах. Желательно, чтобы база уже была: подача, приём, пас. Лайкайте, не стесняйтесь, напишу всем. #познакомлюсь@drug_prg

Добрый вечер, жительницы и жители Праги. Решила в этот апрельский вечер написать здесь, так как пирамиду Маслоу еще никто не отменял, социальная составляющая все еще важна, а я не против вечерних (но можно и на рассвете) встреч чтобы прогуляться, покурить и пообщаться, сходить на драг куин шоу или банджи-джампинг, съездить на природу в Австрию или в панковский Берлин .

 Через месяц 18, в Праге пол года, на первом курсе, учусь на Computing на английском языке. Не смотря на техничнскую специальность, люблю творческую сферу и связанных с ней людей. Неплохо рисую, но забросила это дело, так как не до него, да и появились другие интересы. Играю на укулеле, пою. Фотографирую, занимаюсь ретушью. Музыку слушаю совершенно разную: тьюнс 80-х, джазз и классику. Активно поддерживаю феминизм, предпочитаю избегать общения с верующими людьми, но не исключаю его возможность. Иногда могу быть слишком прямолинейной и сказать лишнего. Увлекаюсь темой серийных убийц. 

Сейчас переживаю не лучший психологический период своей юной жизни, посещаю психолога. Поэтому общение с людьми будет весьма полезным. 

Ищу людей от 18 до 21, творческих(не обязательно строго художников и т.д., можно быть креативным без привязки к специальности), любящих порассуждать о жизни, философии,фильмах, феминизме, религии, политике, человечестве, его ошибках, заблуждениях и тщетности его бытия). 

Обитаю в районе Вршовице. 

Если Вас не пугает этот меланхоличный настрой, дайте знать, я рада новым людям. Пол не важен. #познакомлюсь@drug_prg

Всем привет. Хочу общаться. Люблю личное общение, но и переписываться бывает забавно. Интересует все, музыка книги, кино. Не верю, что найдется человек с которым не о чем говорить. Люблю гулять, прогулки на велосипедах, интересные разговоры. 
О себе: парень 23 года. #познакомлюсь@drug_prg 

Кажется, сил совсем не осталось терпеть одиночество и ждать, когда придет то, что "обязательно придет". Мне хватает человека, который был бы моим спутником, навсегда или нет, увидим... Но мне так хочется почувствовать себя нужной, желанной, любимой. Так надоело пролистывать в тиндере этих вечно неудовлетворенных, что ищут "some fun".

В общем, я девушка, 20 лет, живу в Праге почти 2 года. Я люблю творчество и сама им занимаюсь. Люблю много гулять по хорошей погоде, готовить вместе, смотреть фильмы, желательно такие, какие нравятся и мне. Если мы смотрим Марвел сегодня, то завтра тебе не удастся избежать 2ой части "Хэллоуина" или "Поворот не туда". За здоровый образ жизни, но я не против алкоголя и мяса. Травой я питаться не собираюсь и тебя кормить не буду. 

Ты - парень(19-27), который имеет хобби, целеустремлённый, способный меня рассмешить :) все что нужно. А внешность... изменить легче, чем скверный характер. Так что не важно.

Только если ты действительно считаешь, что от тебя не веет убийственной депрессией и тебя не придется вытаскивать из дома, уговаривать, если ты ищешь что-то большее, чем some fun, лайкай! #познакомлюсь@drug_prg

Привет👋

Хочу предложить тебе встретиться, прогуляться, пообщаться и сделать небольшое количество снимков ( да,я фотограф by the way)
По поводу отношений - не могу сказать,что целенаправленно их ищу,но если произойдет искра,буря,вино по акции, пьяный чех изображающий казан для плова и его говорящий по-русски пес,безумие(извиняюсь,на этом моменте понесло немного) то почему бы не попробовать?
Несколько важных моментов:
-прошу пройти мимо,если у тебя фэйковая страница с одной картинкой вместо фото,я всё-таки реальный человек и хочу видеть,что я пишу реальному человеку,а не ч/б фотографии актрисы кино 60-х годов.
-если твои сообщения закрыты,то мне придется воспользоваться голубиной почтой судя по всему,иначе я не представляю как ещё можно тебе написать, поэтому, пожалуйста,убедись,что они открыты.
-если у тебя есть парень,то зачем ты вообще это сейчас читаешь?Идите гулять,весна на дворе.

О себе: 23 года,работаю и учусь(все как у людей), в Праге 4 год, много чем увлекаюсь,поэтому писать банальщину а-ля кино,музыка и т.д. или выделять какие-то конкретные увлечения-не вижу смысла,лучше обсудить это при встрече.

Благодарю админов за группу🙏 #познакомлюсь@drug_prg

Привет.

Я одиночка, но иногда нужен кто-то тёплый и живой рядом.
Со мной сложно (склонность к депрессиям и исчезновением на пару недель с радаров), лучше предупрежу сразу. Зато говорить могу обо всем и слушать умею. Профессионально верю в людей. Люблю хорошие книжки, узнавать новое, ходить пешком и музыку (кроме электроники). Не очень люблю большие скопления народа и очень пьяных людей, но не против хорошего алкоголя, вишневых самокруток и кальян (особенно забивать). Кто-то может обозвать «творческой личностью», но какая разница кто как сублимирует. Ах да, мне 25, я девушка и я слишком стар для всего этого дерьма формата «играем в отношеньки». Не собираюсь «создавать гнездо».

Ты умеешь молчать вместе, уважаешь личное пространство, не испытываешь чувства собственничества и не привязываешься наглухо. Со своей стороны всё это гарантирую.

В общем, я очень стараюсь обьяснить, почему не стоит со мной связываться. Но если тебе нечего терять и ты такой же одиночка в поиске тепла иногда – отметься. А вдруг. #познакомлюсь@drug_prg

Чау каждому, кому дойдёт это послание. Весенние ноты заиграли уже на полную, как и потребности в хорошем партнёре у каждого из нас - не буду проводить аналогию с мартовскими котами. 
Прежде всего я ищу человека. Девушку. Которая вовремя умеет понимать грань между настроением пойти в клуб и оторваться, как в последний раз или же сойтись на мысли, что сегодня стоит обсудить проект "Венеру" от Жака Фреско. Лёгкую на подъем, искреннюю и не пугливую - любящую авантюр и нелюбящую серую рутину. Искать скрытый потенциал отношений на самом начале нет смысла, а вот выслушать друг друга я думаю очень даже можно.
Так что, если ты прониклась хоть каплей энергии этого поста или у тебя возникло какое-то странное недопонимание, почему мы все ещё сидим за чашечкой кофе, то лепи лукас🙉
Обо мне: конечно, будет неинтересно, если я вот так все возьму и выложу, да? Мне 18, в Праге недавно. Работаю и учусь. Я довольно высокий и, возможно, у тебя будет затекать шея при нашем взаимодействии, но это поправимо. #фото@drug_prg 

Ищу рыжую девушку для съемок и общения. Идеально, если еще веснушки.
Мне не нужно много разных моделей. Нужна одна, (или несколько), с которой будет комфортно и я буду воплощать все свои идеи.
Моя философия такая. Действительно классные фото могут получиться, во время каких-то действий. Во время настоящих эмоций.
Ты не должна быть нереально красивой, но в чем-то необычная. отрытая, и позитивная и любишь быть в процессе съемки.
Если понравилась идея, ставь лайкес и мы обсудим.
PS: Мне 26 лет. Фото это мое увлечение- не профессия, потому не бойся и давай сделаем вместе классные снимки! Мне важно, чтобы были приятные эмоции! и красивые снимки:) #фото@drug_prg

Привет друзья!

Мы фотографы Праги и с конца прошлого года организуем фотоклуб

Если ты тоже любишь фотографию, для тебя это хобби или профессия, то ставь лайк и мы добавим тебя в наш чат. А там...

мы собираемся на квартирники, на которых болтаем о фотографии, рассказываемым о мировых выдающихся фотографах, и учимся друг у друга новым фишкам.

Гуляем вместе по Праге и снимаем стрит
Ходим вместе на выставки и вернисажи
Устраивам мастер-классы по фото

В общем
If u in love with photo (like)
Напишем всем, добавим в чат #поиск@drug_prg 

На выходных отличная погода планирую не далеко от Праги прокатится на мотоцикле, девушки кто хочет составить компанию ставьте лайк. Всем добра. #остальное@drug_prg

Всем привет! Приглашаю на занятия по БАЧАТЕ и САЛЬСЕ, занятия по вторникам и четвергам в 19:30. Все вопросы пишите в личку. Всем весеннего настроения !!! #спорт@drug_prg 

Приветствую, друзья!
Ищу людей, кто постоянно играет в футбол/футзал в Праге и к кому можно присоединиться. М. 30, только переехал в Прагу, играю неплохо, нужно не терять форму. Жду вашего отклика :) #путешествие@drug_prg 

Всем привет!

Есть идея отправиться в небольшое путешествие по Европе. В планах посетить - Германию, Швейцарию, Австрию, Лихтенштейн.
Выезд предполагается 26.04 вечером, возвращаемся назад 29.04.

Едем на машине. Больше склоняемся к посещениям водопадов, гор, озер, заповедников но 1 день планируем уделить городским достопримечательностям.

Ищем желающих присоединиться. Нас собралось уже трое человек (парень и две девушки).

Прикрепляю фото одной из точек нашего путешествия.
😊🚘🗻 #остальное@drug_prg

Всем привет!
Машины - моя новая слабость. Перевернула кучу сайтов в поисках различных выставок машин или гоночных уличных соревнований, но ничего толкового не нашла. 

Может кто знает где я могу посмотреть или где и какое ближайшее мероприятие? 
Ставьте лайк - отпишусь и, при желании, вместе сходим! #познакомлюсь@drug_prg

Приветствую. Все что будет написано ниже адресуется дамам! Ищу одну единственную, но для начала бы найти друга-подругу) О себе: парень, 25 лет, рост 175, работаю, если выдаётся свободное время, то стараюсь посетить новые страны и города😊, люблю кино, театры, прогулки по городу, как никак в прекрасном городе живем! О тебе: будь открыта и общительна 😊. Лайкни запись и я напишу тебе😉 
Just do it #спорт@drug_prg 
#остальное@drug_prg 

Привет всем! Есть тут люди,живущие на виноградах(в идеале) или в центре,у которых есть велосипед,который редко используется?)
Хотела бы иногда брать его на прокат за небольшую плату). В прокаты не хочу идти ибо их залоги невероятны и я вечно не успеваю вернуть до закрытия ...если у вас есть сразу несколько великов,то можем кататься вместе ^_^

О себе: аккуратная и ответственная девушка 22 годика #культура@drug_prg 

Всем привет. Кто идет в эту субботу на концерт Enter Shikari? Давайте соберемся вместе. П26 и Д25. #поиск@drug_prg

Привет. Мы собираемся каждую неделю и говорим о книгах). 
Если тебе интересна литература, хочется поделиться мыслями, обсудить прочитанные произведения, поспорить, послушать альтернативную точку зрения и отстаивать свою, поговорить о вечном и не очень, то ставь лайк. 
Подробности напишу лично. 
Никаких особенных требований и ограничений нет, все станет ясно по ходу дела:) #познакомлюсь@drug_prg

Добрый день/вечер/ночь в зависимости от того,когда вы это читаете. Дело в том, что мы ищем себе компанию или будем рады присоединиться к уже существующей. 
Мы-это парень и девушка. На двоих нам 42 года. Мы ищем таких же разносторроних,лёгких на подъем и не порицающих вредные привычки людей. 
Мы- общительные,с отличным чувством юмора, совершенно не депрессивные люди. Между собой мы дружим много лет,а все те, кто окружал нас ранее либо разбились по парам,либо разъехались в разные уголки планеты. 
Любим ходить в кино(specially Marvel&DC friendly),ходим по барам и можем сходить в клуб. Никогда не против рассмотреть вариант домашних посиделок(кое-кто из нас очень неплохо готовит),можем и подэнсить в клубе.
Скоро откроется сезон наплавки и винишка в парках,поэтому можем посидеть там все вместе. 
Найдитесь,родственные души ❤ #познакомлюсь@drug_prg

Ищу одинокую душу, готовую стать верной спутницей. Осознал, что в жизни не хватает человека, с которым можно разделить счастливые моменты, поговорить о всем и ни о чем, человека умеющего ценить свое и чужое время, способного усилить мои сильные стороны, а я в свою очередь его.

О себе: парень, 20 лет, учусь, много. Стремлюсь к здоровому образу жизни. Люблю путешествовать по Чехии и Европе. Ищу себя и пути развития:) #познакомлюсь@drug_prg 

Если в эти тёплые весенние вечера ты чувствуешь себя одиноко и хочешь бродить вечерами по этому прекрасному городу, проводить время в приятной мужской компании, этот пост для тебя :) 
 
Немного обо мне: 28 лет, 1.96 роста. Считаю себя искренним, ответственным и надежным человеком. Спорт, искусство и книги мне не чужды. 
 
Хотелось бы найти девушку, готовую к серьезным отношениям. Милую, нежную, которой подарю заботу и уверенность о нашем будущем. Обещаю сильное плечо и поддержку. Вместе можем искать мероприятия, выставки по Праге которые могли бы посетить, а так же выезжать и путешествовать за её пределы. Валяться дома с сериалами тоже можно)))
Было бы здорово, если бы ты любила не только пляжный отпуск, но и длительные горные путешествия. И блинчики со взбитыми сливками! 🙃
 
Можно еще много писать о приятных вечерних прогулках, путешествиях, как много интересного вокруг нас и было бы здорово проводить много времени рядом, но лучше действовать и создавать своё будущее, чем ждать и надеяться что кто-то сделает это за нас. 
Жду твой лайк. Прогуляемся по набережной, узнаем друг друга лучше и надеюсь из этого выйдет отличная история жизни😌 #спорт@drug_prg 

Друзья)
Кто хочет красивое тело:)

Начинаю заниматься Street workout. Хочу чтобы это стало стилем жизненным. Чтобы этот процесс был еще интереснее буду снимать видео - как мы совершенствуемся. Кому нравиться такая идея - лайк. 
Идеальное место для меня - витков парк на жижкове. Нереальный вид.
Идеальное время утром в 8:00 или 8:30
Кто знает - может мы создадим клуб стрит воркоутеров в Праге) #поиск@drug_prg

Ищем гримера для съемки музыкального клипа 13-14 апреля утром!
Кооперируемся для портфолио на основе тфп
Нужно нарисовать фингал, разбитую губу, небольшие царапины, ушибы #идея@drug_prg 

Ребят, предлагаю создать клуб единомышленников, которые стремятся стать крутыми спикерами и которым есть что рассказать публике. Речь пойдет о систематических собраниях раз в две недели и подготовке выступлений на различные топики ( кто на что горазд и кого что вставляет). Это может быть разговор о глобальном потеплении, существовании/ несуществовании кармы или что из себя представляют на деле раковые клетки или вообще, о инфляции или уникальности Да Винчи. В общем свобода мыслей.

Уже пробовали создать что-то подобное, подписалось миллион людей, а по итогу у всех то температура поднялась, то кошка заболела, или срочно надо было готовиться к экзамену. Так вот, это мне не надо. Мне не нужна толпа ленивых людей. Мне нужны активисты, готовые выполнять свои обещания. И если мой клуб будет состоять из трех ответственных людей, я правда буду рада! В группу попадут не все. Перед тем как кликнуть, подумайте о теме вашей первой презентации. Я напишу всем и поинтересуюсь этим вопросом. Если план устроит - добавлю) Первые слившиеся люди с первоначального собрания по каким-либо причинам, покидают беседу автоматически, без выяснения подробностей. 

Цель - развитие ораторских способностей, умении держаться на сцене и заинтересовывать людей, даже если речь пойдет о квантовой физике. Будем оценивать друг друга, читать полезную литературу и продвигаться дальше. Думаю пользу найдет каждый: начиная от мененеджеров крупных компаний, заканчивая застенчивыми людьми, которым нужно разбить свою скованность. Выступать будет можно как на чешском, так на английском и русском, кому как удобно. В идеале перейти на английскую версию, но об этом позже. 

Так что велкам, ребятушки. 